曾經我以為有份工 已經叫努力 上進

原來人類真係可以無極限

On9無極限